咁多年26維修大神，你地係邊度學番黎

如題，想試吓自學，係咪都係自己試下撞下，定有書睇可以學？

睇Yu Ball